* Тестовые данные: Позитивная проверка. Выйти из “Личного кабинета” через меню в шапке  (touch). 

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль

* Шаги:
1.	Нажать на значок меню (≡) в шапке
2.	В открывшемся меню нажать на «Выйти»

* Ожидаемый результат: переходим в «Личный кабинет»

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 12.07.23 | 09:10 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 12:10 | --- | --- | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | PASS | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 28.09.23 | 10:12 | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 12.07.23 | 09:12 | --- | --- | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 12:10 | --- | --- | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | PASS | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 01.10.23 | --- | --- | --- | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 